有無巴打屎眼同屎眼出面周圍個位好撚黑?

平時都唔會照鏡睇個到, 今日個friend同我講先知

我都係
扑野個陣話我點解黑左

This

點解會咁?

證明你成日比人爆菊花

做完尖喺更衣室玩玩下咁咪睇到
毒撚未試過同friend玩?

誤入gay post

互黑

thread

IS

聽講口水可以去除黑色素
一世人兩兄弟, 叫個frd幫你舔下屎眼啦

樓豬兄弟: